原來好多大陸閪都睇新假期，d 景點大陸狗多過hk 人

露營又係，行山又係

新假期根本就係俾支那人睇

大把女女睇

支那女女丫嗎

韓風畜生

都足夠令你早洩沉船